---
title: Wawancara dan pengambilan gambar Akademisi dan KPID 
date: 2012-11-13
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_13_2012_PRC_Wawacr_akademisi_dan_KPID.jpg](/uploads/200px-Nopember_13_2012_PRC_Wawacr_akademisi_dan_KPID.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan pengambilan gambar Akademisi dan KPID 

**Lokasi** : Kantor KPID dan UNPAD 

**Alamat** : Kota Bandung, Jawa Barat. 

**Jam** : 08.00 WIB s.d 17.00 WIB 

**Hadir** :
* Prof. Atie Rochmawati (akademisi)
* Neneng Athiaful Faizyah (ketua KPID Jabar)
* Dadan syahputra Msi
* [Nor Hiqmah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nor_Hiqmah) (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)
* Adi (JRK Jabar)

**Ringkasan**  
* Wawancara ini dimaksud untuk memperkaya data dilapangan sebagai data pendukung perkembangan rakom di Jawabarat. Pertanyaan wawancara fokus pada perkembangan rakom, proses perijinan/regulasi yang mendukung dan menghambat rakom serta inovasi rakom dalam melakukan fundraising. Info lain di website [fundraisingmedia.info](http://www.fundraisingmedia.info/)
